HKT48球迷區第57回:不参加(2)

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

一入post就發覺又係新post

上個post未爆啊 開定先

53單,不參加

喂 營運咁快講振去101112
咁肯定唔洗去韓國咩

其實個不参加我都係想講禾珠

終於推完個邊

20180807 我愛森保まどか

今晚貼sakura先

我miku bb真係好qq

留名

完全睇唔出咩水

釣師

咁樣想點

睇唔到呀

屌佢成日影女鬼照 痴撚線

屌 真係正到痴線

wa diuuuuuuuuuuuuu

你識咩呀

我淨係要左邊

淨係要MOKA

勁wo 仲未肯公佈握手會blog

我miku bb

misaki比人foul撚咗先有鏡頭
痴撚線節目

不如你要aoi啦
我要miku

今次撐吉良清

算啦 你個個都唔要架啦

我一開始就要miku了

你估邊個開始先

你贏
放手吧
Aoi 是你值得擁有的

人唔笑

書已買 108同109頁有講珠珠重壓

我都未買啊

平手做封面個本 好易搵

好型本書

三期

屌你錄排名NMB個日可以番去握手公平咩

人地係吉本啊 你估AKS D垃圾公司啊

計下不如完節目隔幾耐出公佈

好MK

好唔掂

佢d著衫真係有d事

要哂

點撚樣呀又

唔要彩華啦咁

個個都咁廁

躝啦,
MOKA 我的

要左

要中

我miku bb真係好正
岩岩叫左人買啦

買買買

第一次留言，尾崎嗰然未訓，一完場即出

都預左架啦 睇黎你唔係pd48入黎

呢d語氣 被八字hack左ac?

我睇開HKT先架

爸爸心情仲複習過FANS

miku 嘅魔力係好大

叫得尾崎點睇都係睇開hkt

睇PD48邊識爸爸呀

好奇一問 推しメン邊個?

日向好正啊 無得見啊

飛去睇TIF

熱 不了

唔夠愛

真係好熱

Why so QQQQQQQQQ

都係櫻花，我睇pd48都係睇佢，不過呢家第7,可能再跌反翻來

得閒多d入黎講野嘛

夠愛都要睇下性價比 tif得一陣 不了

主要都係太熱

大家汗水與汗水嘅交流 諗起都興奮

拿高可唔可以跌返返來

拿高=700
Sakura=1810

開工

家姐正巧多

要左要埋右

咬我啦

做埋貼埋d伏game

撳錯

本日（8月4日）の握手会
矢吹奈子さんの不参加が発表されました。

予定しておりました「総選挙9位」の横断幕ですが、本日は中止とさせて頂きます。
今後の対応につきましては、改めてお知らせさせて頂きます。

笑撚咗

幾時先show到出黎

Nako b

美久下次係咪扮zi-o

唔好唔 拉打成日經男唔紅女

紅

大変お待たせいたしました。第一弾に続き、TOKYO IDOL FESTIVAL2018 全出演メンバーを発表させていただきます。

◆TIF2018公式サイト

皆様のご来場、お待ちしております！

日時/2018年8月5日（日）

◆10:00～10:35
HOT STAGE
会場：Zepp DiverCity（TOKYO）
スペシャルファンミーティングステージ (Tシャツ購入者限定ステージ)

荒巻美咲
小田彩加
植木南央
運上弘菜
栗原紗英
駒田京伽
下野由貴
田島芽瑠
田中菜津美
田中美久
豊永阿紀
渕上舞
松岡菜摘
松岡はな
本村碧唯
渡部愛加里

◆14:55～15:15
DREAM STAGE
会場：フジテレビ本社屋1F広場

秋吉優花
荒巻美咲
今村麻莉愛
堺萌香
坂本愛玲菜
清水梨央
武田智加
田中菜津美
地頭江音々
月足天音
外薗葉月
松岡はな
松本日向
宮﨑想乃
村川緋杏
山内祐奈

◆19:00～19:30
HOT STAGE
会場：Zepp DiverCity（TOKYO）

荒巻美咲
小田彩加
植木南央
運上弘菜
栗原紗英
駒田京伽
指原莉乃
下野由貴
田島芽瑠
田中美久
豊永阿紀
渕上舞
松岡菜摘
松岡はな
本村碧唯
渡部愛加里

※出演者は予告なく変更になる場合がございますので、予めご了承ください。

渡部愛加里!!!!!!!

Come come come

come la

出家人要還俗了

nako 世界第一

投票啦
得2PICK NAKO SAKURA

又出垃圾

加油

咁多本

一本only
好貴依本野

OK PAY

3500yen買本相簿啊 諗清楚好啊

入面唔係有圖既咩

得本相簿架 咩都無

上完STORE 屌佢放卡用 SKIP

佢係放相用 基本上你追得48系 唔多唔少都有堆相 唔知做咩

已經懶得入照簿
我又唔係開檔

成堆就咁放檯面

入肯定唔入啦 是旦放埋一邊算

仲投 nako b 返唔到嚟啦

you rich
can buy card

投票未

上高音果集出左就知返唔到黎

咁就更加唔應該繼續投

彩姐又走，拿高又走
咁你典算

彩姐又唔係退隱 nako b就真係

去韓國都唔係退隱呀

年半唔出現

睇韓國野未

泡 不了 一集pd48 都冇睇過 淨係睇咗少少nako b嘅cut

又要陪佢睇戲

唔睇叫咩真愛

個節目好長

加上淨係睇nako b都夠 節目入面其他人可以唔睇

之後你要睇韓國野啦

求放過nako b

美久今日都很正

多謝韓國組去韓國
聽日TIF有あーちゃん表演
大家可以期待

咁投Miru,Saep 反正NMB就執，好似係

冇錯呀，今年99%Mama仲會來香港添，應該係，除非唔係

月尾去韓國睇下撞唔撞到奈子最尾果集pd48

逸材

want buy

紅戰士

星期六mk出晒街

石真高

Sae頭先ig live

nmb 上年hk tour會唔會出碟 定已經出左？

巴打係咪入錯post
Btw好似冇出香港場

想搵張新圖貼下都冇

望住我

x-2 都有

同我單眼

我夠有美久同我單眼

mk
好正

mio呢ching

回復正常

好屈

極度懷疑まどか係咪來香港
佢ig story 相當有可疑

有時間睇戲咩

Sae 紗英成日玩佢眼皮

太撚正

阿紀呀

你近期咁少出現

竟然有人認得我
呢幾日都多野搞 你地啲post追極都追唔曬 轉個頭又開新post

其實都唔算好快
開睇圖mode睇圖咪算

每次只睇尾個幾頁 點追

都係得圖 其實都唔使點追啦 今日係tg群先有人問起你去左邊

重慶森林 恋する惑星 睇王家衛啲戲

個日文名真係要google左先知係咩

我都係google 完先知 睇日文名以為外星科幻片

同平時香港再翻日本電影有得比

冇討論野 只係鬥快貼圖

終於睇完pd
aoi啊

最大問題係 無咩值得討論

依家日本又興返香港 唔知點解

Aki正到

真定假呀香港 定台灣呀

好灰既 come on 仲有hkt

真係架 唔呃你 比上年1-6月多左5.7%

中國多咗13%

點解你咁得閒睇

遮住個樣做咩

個表啱啱搵番嚟
不過我興趣係睇其他國家嘅人嚟香港做咩
近排真係多左好多日本嚟香港vlog

邊個黎

世間竟有如此美人

連me都心動

後面個肥仔

Gay test failed

錯晒

人地心心個肥仔都唔心心你地呀

咁佢心心啦

好撚好

咁好啊，唔會阻止佢

[/img
條友好L矮

依個真

咁識做

鬥矮

仲矮過雙矮

其實個肥仔係我😳

上年?

張想係上年?

屌,打錯字,
相

有生之年會唔會買到
果時我記得有機錄 屌佢都唔出碟

佢唔出韷唔出架啦

今年

背景張相喎

個張3年前定4年前

唔會中計

真 會等nako b 返嚟

一齊睇MIKU啦

MISS CUTE

啱啦
唔好搞禾MOKA B

冇入到個tg群 點解會玩到連tg群都有人講我

入黎吹下水囉

要同佢睇喜馬拉雅星

最頂最頂

係PO 頭

一如所料矛人睇

好正常 點會有人睇個頭

邊會諗到原來template改咗野 所以通常都照飛
btw啱啱入咗來

食唔食西瓜

算唔算入咗會??

難怪

食啊食啊

差左少少

☺☺

企圖

Moka

🤨🤨

😃

好想畀佢地啤

4個一齊

好正

QQ

嘩超正

世間竟有😳

出家人也心動

出家人信唔過 成日心動

出家人犯曬戒條正垃圾

出家人不嬲齋口唔齋心

諗起ske個個

法國呢排少左人吹奏我nene

矛相吹奏牙

個個爭nene咁我要hinata

應該算關事
咁睇好似hinata

爭呢呢還爭呢呢
要希拿塔還要希拿塔
兩回事嚟

Miku bb

心[img]]

今日

哎呀 真是好正

睇啦 唔好抗拒

錯f

一齊做早操啦

打緊機

愛加里企奈子位

好得意真係

躝啦

田中美久単推し

新C

邊個?

見到啦 下隻C仲唔俾佢?

單C 雙C 狂賀

愛加里C好評
十分好

😍😍😍😍😍😍😍

你睇下幾快起身

感應到aki轉髮型

係真係極少見

真是唔洗訓

呢個同尋日露額都好正

why 左咁得意

沉咗船光頭都話正(好似係)

收皮啦收皮啦

巧qq

真係幾cute

Nene

愛加里BB

表演team嚴重蘿莉化

cls ga

轟呀

躝啦
我要曬

巧qq啊 妹妹真好

依張都why not both

你要左邊

btw miku 件衫咁鬆

Sor 一個都唔預俾你

Hamsup jai

好hamsup

個名唔夠長

我要miku了
Sakura喊緊

躝啦屌你老母

開post同miku拍拖到依家

要求婚了

段片叫聲Nako仲大聲過Sakura,睇來Sakura可以

2同7的分別

NAKO兩個音易嗌過SAKURA

Sakura let go back hm
Nako will clear this sector

咁又係

但依個世界個個都識sakura依個字

我只係知manager瘋狂TAG愛加里

btw 韓國追星真係辛苦好多

多毒男咪嗌大聲D

Sakura!!!.jpg

原來真係美久跳錯

真ａｃｅ

指住個心口

係咪exactly嗰個時間

tif一定係啦

預定時間睇先

Boss give you

賣廣告

好想同阿花朝朝一齊起身做早操

巴打好似好耐冇見

愛加里=mariri
很快就會被人遺忘

你姐

你唔覺得似曾相識咩
F大佬都話有機會

櫻花已經比佢忘記

我都無忘記mariri
差唔多日日佢d twitter我都有貼

左

覺醒的天使

對眼大到

認真 正

正撚到

尋日嘅髮型同今日嘅髮型真係各有各好
今日得意d

我鍾意有返陰

慢慢睇唔同既

Very good ar

原來係登登登登黎

搵到另一個c了

屌你幾多度呀 著到咁

好波，啲泡菜偶像躝啦

焗多啲汗

我都好鐘意

你睇下你個名先啦

衰撚過我

username太長

三十日後又一條好漢

naru都出埋黎

中間留俾你地

究竟係咪以為笠住個頭就冇人認得出

汶啦

又真係無人理喎

橙，摺團矛人識

第二段cls

右邊真係完全不了

右邊畀你地

no thanks

邊個來

LinQ嘅人

M1 早送りカレンダー ☆荒巻、坂本
M2 桜、みんなで食べた ☆月足、武田
M3 スキスキスキップ ☆松岡は
M4 大人列車 ☆地頭江
M5 最高かよ ☆松岡は
M6 メロンジュース ☆村川、松岡は

正撚到

why not all

個c編排令人好想睇

嗚呀⋯⋯

認到都無所謂
呢三日係好多idol周圍走的

不過真係熱死人

聽番SAKURA FM
奈子話想外國人有兩倍握手時間
比錢咪有兩倍時間囉

好似肥左

少少啦

外國人=鬼佬 唔洗FF咁多

生得似鬼佬得唔得

原來單推巴洋腸嚟

做乜個個都搵佢

☺️☺️moka b

12秒衫

幾可愛啊

咩歌

冇唱12秒，但著12衫？

半個鐘夠唱晒SINGLE啦

好肥

WINK3回愛加里C

已經返唔到轉頭

好呀好呀

太正了

個下巴

屌miss左頭半part

12秒都係愛加里テトラポッド

結果最多C都係真ACE牙花

hkt48真係好撚正

出晒汗好正

新單唱FULL

好撚正

牙花無論真c定係隱c都好中鏡頭

真ACE

愛加里上升期

牙花企SAKURA位 愛加里企NAKO位
可以唔洗番日本了

M0 overtuer (HKT48 ver.)
M1 桜、みんなで食べた (3rd) 田島☆･田中美☆
M2 しぇからしか! (6th) 田中美☆
M3 メロンジュース (2nd) 田島☆･松岡は☆
MC1 渡部愛加里紹介からの曲振り

M4 ウインクは3回 (AKB34th｢鈴懸｣c/w) 渡部☆
M5 大人列車 (AKB39th｢グリフラ｣c/w) 松岡は☆
M6 ロックだよ、人生は… (ひ2nd｢夢死な｣／5th｢12秒｣c/w)
M7 12秒 (5th) 田中美☆･松岡は☆
M8 最高かよ (8th) 松岡は☆

EN 早送りカレンダー (11th) 田中美☆･渡部☆ ※フルコーラス

牙花牙花

Nako既極限已經到左 輪到愛加里發揮

你覺唔覺你每次唱歌都好唔自然

可以直接退出
跟住一本泡菜了

愛加B上位

Btw waiting 5期

USA

呢個唔使wait
九成入唔到

又想燈

即係仲有一成

轉世靈童

中炮

You're spring to me, all things to me
Don't you know, you're life itself

美久屌打隔離兩個

日向屌打下面幾個

手指遮住都睇到

改名啦

😋

🤤🤤

美人呀美人

SAE 正到

Agger

Double double may

想知有冇依個中字

我記得就冇

都係美久表演個時個樣吸引D

咁我要左邊啦

有片了

貼啦.

老師

洗唔洗又派腸呀

Why so 屈

冇咗韓國組表演一樣咁好睇

應該話仲好睇呀

有牙花

啱牙
最緊要有陳花

吾有ACE陳花，可斬櫻花Nako。

之前呢啲會唔會有片睇

依場要等佢播番啦

美久同橫山講咁多野都唔知佢UP乜

放開個女仔

放開佢

my 呢呢

海の向こうで頑張っている矢吹奈子さんのポジションに入ったのは、期待の超新星・渡部愛加里さん

Molamola
奈b返黎要幫佢洗腳了

支持aachan

下一個陳花

咩下一個牙花
陳花入唔知幾億分之你都冇大事講過牙花
應該係下個強推

新屎坑三日香 下單就0切

有下一單再算啦

Nako b 會戰敗歸來

你搞掂你畢業先啦
好多人想睇呀

50K人場我覺得應該ok既

兩個月就走 會唔會太快

唔好拖捆拖拉拉咁咪幾好

禾MOKA幾QQ

BABYFAT

一拳打得死人

睇番原來朝早美久MC又係替奈子

係

開場聽NEXT IDOL個段開場有奈子當出咗演

返黎洗腳啦

好消息係美久隻腳應該好番柒柒八八

Sounds good

國唔國左邊有啲似我地牙花

麻麻地似

唔國

將拿高個MAIL轉拿P定希拿塔邊個好??
邊個勤力啲,多嘢睇?

吳國

Hinata咁正一定要睇
講勤力應該差唔多，一日三四封咁上下

拿p算勤力

再唔係follow 懶過隻豬既mio

簡而精

CHING
MIO 靠你啦

炭呢個組合係咩來?
上次都好似一齊上節目

好似係girls factory d特別野黎

my moon foot

走開啦

我架

your chan hana

睇番d tif先

做咩野

Dont know do wt

齊陰都咁正

Aki=正☺️

宮脇世一

早晨

一早就長文

咁精神

咪又係講呢幾日為咗tif好努力記野
做center好緊張
為咗下年tif選拔努力

即係又係好長既廢話

分身術

天音

盲嘅都做記者 睇嚟佢同我一樣都係太掛住nako b

把聲當出演

美久17

時光機

算啦，都差唔多

係咪講緊2017呀

仲有成個月喎ching

一個月到好耐咩

一個黎拜冇見奈子覺唔覺得耐

一日冇mail 都覺得耐

習慣咗，當佢卒咗

岩牙

習慣咗nmb都好少mail 所以冇咩感覺

依家已經買完同冇買冇分別，都唔知下個月洗唔洗續

我要曬

齊陰阿紀好可愛

你嘅愛唔夠 想將美久換天音 永續奈b

買指原你咪知咩叫冇

唔想換走sae,但驚奈子下個月冇得再sd mail

好廁

Yes! I’m

換
買多一個應該係
將美久換天音你應該會好唔慣

miku咁勤力又多圖

買多個咪得

打爆部飛機

是咪ANA見佢細路比佢玩

食兒童餐

薯都應該有得食

仲細路 就嚟高過nakomiku 啦

係已經高過

兩個fd到一齊唔長高

仲細路，使得我條女啦

兩歲都可以拍拖架

好想meet 愛加里塊包包面

me too

一齊去

記得今晚又有bingo!

依排公司睇好lag

今集係咪有韓國組？

好似係

係呀 萬眾期待呀

世間竟有如此美咲😳😳😳

幾好幾好

開始發覺自己越黎越愛 愛加里BB

應如何是好

利申：櫻花推

直接推 沒有問題

直接推囉 你都冇話自己單推唔驚架喎

啱呀

都唔同團，一個PD48團，一個係HKT，叫單推都冇問題
利申：乜都唔識，唔知係唔係

你又有point

你岩

有幾多人啊

可惡，想篤

Both ar

ER............其實EMAIL果個野你有冇得覆? 定係單向野黎

單向，要覆就去ig Twitter,755pm佢

係TWITTER覆
佢好似會教你點覆 #咩咩咩咩咁
如果sakura我真係唔知

SAKURA有唔同玩法?

我唔知佢係#咩野
例如我地係#あおメール

sakura好似係#sakumail 我唔可以好肯定
你係twitter到打完hashtag番佢會睇架啦 正常係

さくメール

係啦 你搵d有訂既人答你應該會準d
我頭先都係係twitter搵 睇下邊個hashtag多

sakura就算鳩數
呢家有event先會send mail

當年sakura堆握手暗號會係mail講
自從多人開始就收咗皮

邊似得nako b咁成日send mail嚟同我講好想食雪糕同食咗咩雪糕

有電話用sakura呢家都未send句生存post

奈子咩𣎴小心發錯成3
唔怪得唔見咗2

想比nako b打 快點來打我

講起先發覺原來唔係個個group mail都有覆信個掣
有啲其他48 mail下面有個返信可以就咁㩒落去

邊個有

名古屋有 大阪都好似有 本家無 其他唔知

即係最頭兩個出冇

期待與久

OMG‼️Why so prettyful😭😭

講得啱

覺唔覺呀指呢下好性感
隔離啲小朋友完全做唔到佢感覺

其實我係箱推HKT架

最主要鐘意櫻花

天生想除

隔離個小朋友

莫加😍天音😍

無影腳

睇下梅露

係咪跳緊唔同嘅舞

買左mail未？

未 佢多唔多mail

普通啦真係 日日有既

怠惰です

真·四期？

真

堅係四期

遺失嘅一塊拼圖

右留畀你地

好似有啲似樣
不過薯正啲

齊陰阿紀😍😍

左都可以留畀你地

大汗

睇MOKA聽日跳公演

最近太忙

見就完post又推一推先

nako 世界第一

咩今日aki唱candy啊